%==========================================
% Quelques constantes et commandes
%==========================================
\newcommand{\myHeader}{%
  Numérique \hspace*{\stretch{1}} Jeux collectifs\\%
  Géométrie \hspace*{\stretch{1}} Paquet \LaTeX{} ProfCollege%
}
\newcommand{\myHeaderTitle}{%
  {\Huge IREM de Lorraine}\\%
  \medskip%
  {\LARGE GROUPE JEUX}%
}
\newcommand{\myTitle}{J'AI \dots{} QUI A \dots{} ?}
\newcommand{\myAuthor}{%
  Membres du groupe jeux  par ordre alphabétique\\\bigskip
  {\setmainfont{QTCaslanOpen}\large% 
    \begin{multicols}{3}       
      Julien BERNAT\\
      Nathalie BRAUN\\
      Sébastien DANIEL\\
      Anne-Marie DROUHIN    
      Erwan KERRIEN\\
      Sébastien LOZANO\\
      Audrey MICONI\\
      Marie PACAUD\\
      Aude PICAUT\\
      Magalie THENOT\\
      Manuel VALLES\\ 
      Délphine WOLFER\\
    \end{multicols}
  }

  \smallskip
  {\normalsize 	iremjeux@ac-nancy-metz.fr}
}
\newcommand{\myDate}{Mis à jour le \today}
\newcommand{\myThanks}{
    À tous mes collègues du groupe IREM jeux.

    \bigskip
    À Anne-Marie DROUHIN pour son coup de main appréciable lors de l'uniformisation des jeux.
    
    \bigskip 
    Dans l'ordre alphabétique, pour leurs propositions de jeux :
    \begin{itemize}
      \item à Anne-Marie DROUHIN
      \item à Audrey MICONI
      \item à Marie PACAUD
      \item à Delphine WOLFER
    \end{itemize}
    \bigskip    
    À Christophe POULAIN pour :
    \begin{itemize}
      \item ses nombreuses modifications de la commande \textcolor{blue}{\textbackslash Cartes} de son paquet \LaTeX{} \href{https://www.ctan.org/pkg/profcollege}{\lstinline!ProfCollege!}
      \item l'ajout de la commande \textcolor{blue}{\textbackslash BoiteCartes} à son paquet.
      \item ses échanges à propos des contenus.
    \end{itemize}
}

\newcommand{\currentSectionTitle}{J'ai \dots Qui a \dots}

\makeatletter
\def\myThickRuleFill{\leavevmode \leaders \hrule height 1ex \hfill \kern \z@}
\makeatother